[0.0]
<no-speech>
[4.465]
alo
[5.145]
<no-speech>
[13.075]
al teyze
[14.175]
<no-speech>
[19.445]
nasılsın teyzeciğim
[20.635]
<no-speech>
[27.025]
ben yorgunum teyze nöbetten çıktım öyle uykum var
[30.105]
<no-speech>
[36.255]
<breath> <hes> iyiyim iyiyim her şey yolunda işte şimdi gideceğim kızın okul kaydını yapmak için evrakları falan düzenliyorum onları yapmaya gideceğim sen ne yapıyorsun
[46.915]
<no-speech>
[53.765]
<hes>
[54.355]
<no-speech>
[55.245]
evdekiler nasıl
[56.785]
<no-speech>
[60.915]
<no-speech>
[61.315]
<no-speech>
[63.025]
hı dayılar falan
[64.264875]
<no-speech>
[65.395]
<int> dayılar da iyi değil mi
[67.825]
<no-speech>
[69.165]
<hes> neyse iyiyim
[71.815]
<no-speech>
[72.615]
<hes> iyi buna sevindim <breath> bende Hazal'a bakıcı buldum
[107.405]
<no-speech>
[110.225]
inşallah inşallah bugün ne yapacaksın bir planın var mı
[113.255]
<no-speech>
[118.955]
<hes> bende birlikte belki bir şeyler yaparız diye düşünmüştüm akşama
[136.455]
<hes>
[159.015]
<no-speech>
[161.085]
alo
[161.685]
<no-speech>
[162.515]
<hes>
[162.965]
<no-speech>
[164.995]
<int> iyi o zaman o zaman o zaman
[167.715]
<no-speech>
[169.405]
<hes> ya o zamana kadar zaten şey Soner'le haberleşmiş oluruz biz <hes> çıkıp çıkmayacağı belli olur biz eğer ki çıkmayacak olursak birlikte gideriz sana bir şeyler bakmaya
[179.795]
<no-speech>
[184.745]
mhm
[208.725]
sizden çıkarız yani
[210.235]
<no-speech>
[213.395]
mhm öyle daha iyi olur işte en azından netleşmiş olur durum birlikte hareket ederiz <breath> dün dün de internetteydim
[221.415]
<no-speech>
[222.295]
<breath> dün internetteydim hani sana bahsettiğim bir hocam vardı ya şeyde Adana'da
[227.485]
<no-speech>
[229.525]
<hes> yaşına başına bakmadan utanmadan ilanı aşk etti valla teyze yenge teyze bana diyor ki <hes> valla teyze <laugh> bana diyor ki işte neden (())
[365.875]
<no-speech>
[367.175]
evet <laugh>
[369.255]
<no-speech>
[413.945]
<no-speech>
[414.925]
yani düşün teyze ne hallere düştüm kırk sekizlik herifler bakıyor <laugh>
[462.365]
<no-speech>
[462.515]
<no-speech>
[463.465]
fotoğrafları paylaşıyorum hani sonuçta bir nevi hayatını yansıtıyorsun facebook'a <breath> işte o da oradan görmüş etkilenmiş bayağı abayı yakmıştı yani dün biraz bozuldu
[474.735]
hani ben onu redettim falan diye <hes> ben dedim size gönül yoldaşlığı yapamam dedim özür diliyorum dedim
[482.245]
<no-speech>
[483.425]
öyle konuyu kapattık ama önce hani üzüldüm hem üzüldüm hem rahatsız oldum böyle garip bir şeydi ya <breath> o sayfa da öyle kapandı sonra
[494.275]
<no-speech>
[495.565]
<hes>
[497.095]
<no-speech>
[502.195]
evet
[549.505]
<no-speech>
[550.585]
<hes> Nilgün yengemle konuştuk yengemin akrabalarından biri de işte Soner'i evden çıkarken görmüş bizim apartmandan birlikte çıktığımızı görmüş
[559.595]
<no-speech>
[560.865]
akrabalarından biri <breath> ondan sonra dedi ki sen dedi çocuğu ne ara eve aldın diyor <laugh> dedim ne bileyim (()) doğum gününü kutlamaya geldiği gündü ama hani <hes>
[571.855]
<no-speech>
[572.925]
hani ben dedim birlikte dedim biz hiç kol kola çıkmadık dedim
[576.835]
<no-speech>
[578.595]
bilmiyorum ki o çevrede oturuyorlarmış demek ki işte karşı apartmanda falan (()) hani böyle yakışıklı <hes> uzun boylu biriyle kol kola çıktılar demişler işte
[590.455]
<hes> bizim ki de şey demiş hani <hes>
[594.095]
<no-speech>
[594.925]
abisidir falan demişler işte
[597.815]
<no-speech>
[598.725]
<hes>
[599.095]
<no-speech>
[599.5]
